算命post 到底出世時間係點計

小第比較特殊

係 00:03 出世

到底算命既出世時間係成個人出晒黎 定個頭突出黎就計？

有時諗緊應該係用
1月1日既11點幾pm 計法
定跟出世紙 1月2日既0003 去計

（兩個格局差好遠）